希特拉同納粹黨算唔算走得太前？

現在既香港多麼需要一個希特拉

講廣東話既要入集中營 算唔算納粹

希特拉冊封中國人係「榮譽雅利安人」喎

佢未識中國啲衰嘢嘛

其實希特拉無將對外擴張政策嚴格實行 或者納稅黨無咁快玩完

而定納粹都攞埋黎玩
痴撚線